熱血公民算唔算反送中運動最被低估既政治勢力？

成場運動熱血公民幫左唔少
不過由於驚比人秋後算帳無講出面
希望九東市民投黃洋達一票

港父is watching u

佢人都敢殺

如果九東下屆仲係派譚文豪同胡志豪選嘅話
佢都係收皮先

敢師令

唔能係依兩件打靶累事，一早選到啦

港父滿手鮮血

屌你老母死熱狗 鬥反轉國旗 佢咪勁羅

或者主場係圖書館 佢地咪勁羅

留意到泰博有協助泳客離開

點低估法講黎聽下

be water之父

走得太前

黃洋達59條罪幾時告姐

系 沙田單野 前面衝既都係熱血公民骨幹成員

Agger路連港父都敢殺

會員Milk係反轉野嘅高手

開名

好有用喎！收到風中南海果邊震怒！

係 所以蟲生依家低調左
唔好激嬲共產黨

熱狗不了

誠信有問題會比人質疑投共

Nben都好似係熱狗黎

@熱狗
@nben
@_boa